水同面包

班fd吹開水討論緊各自女朋友點點點，佢地班工程撚都係搵28到35k一個月27至29歲，好少拍拖唔知點拍拖d洗費一般點分配，男比幾多女比幾多。所以開個post睇下大家意見。 我地一般覺得特別洗費係男仔應該出曬，平時飲飲食食 出街玩就應該男出大份，女出細份。唔知大家點睇。因為好多人都expect 男仔應該出曬，咁先表現出自己/另一半有愛。

有無絲分享下自己點諗。

公屋臭雞思想

女方自願出少少就最好
男方如果覺得出哂都可以接受咁都無問題
睇下雙方家教
風度 係禮貌上 但唔等於女人可以當風度係長期飯票

唔係講唔出wor, 講緊6 4 ，7 3 咁都有問題咩

AA

細個拍拖會同男朋友每個月夾一筆拍拖基金，每人一半一半，平時出街食飯睇戲就用個筆錢，用完再入或者用唔晒就留返下個月，如果紀念日或者大時大節就會男朋友比大份；出咗嚟做嘢，識親啲男仔或男朋友都好要面，會覺得要女仔或者女朋友比錢就係睇唔起佢地咁，慢慢出街啲洗費就會男朋友比晒，咁我就會多啲買禮物呀幫佢買衫或日用品比佢屋企當平衝返，但去旅行呢啲大筆嘅洗費就會一半一半，或者有時男朋友會比多少少咁，其實都唔會計到咁盡，可能一個買機票，另一個咪bk酒店咁。

是撚但啦計住計住 唔啱我畀晒囉